認真，林鄭一定要繼續做落去

林鄭一定要繼續做落去，
一個全香港大部分人都憎同睇唔起既特首，2邊不是人，接近無民意支持，
係對我地之後既抗爭非常之有利，

麻煩揾人同民陣民主派泛民講，我地唔需要林鄭下台，
只需要撤回條例，不再追究被捕人士，處理警察惡行，

其他明日大嶼國歌法等等等等，再慢慢玩

支持林鄭真焦土

推到反對派撤回林鄭落台為止

其實真
係未有真普選之前，點換特首，都只係中央嘅扯線公仔
咁倒不如留林鄭呢個「共同敵人」係到
令各個組別/群體更團結

一日一無真普選，邊個上場都一9樣，
無理由俾機會佢地重刷再玩

支持林鄭繼續做
俾個機會佢

同意

佢落台後

下個上嘅一係就葉劉，一係就張建宗

你話有咩分別？

長輩圖又嚟

警察企圖推卸責任
逼使行政長官下台
保民生 反修例
撐林鄭 顯公義

認同請分享

真正團結全香港人

認同
希望黃之鋒都明白呢點
佢尋日出冊 見佢不時叫林鄭下台
有啲擔心

呢樣嘢唔樂觀，中央唔係傻嘅
一早割緊席推哂個波比林鄭
有乜可能仲留低佢

佢好似一架爛左既坦克係敵陣，放係度好過俾對手換部新既落黎

如果換左人
又要重新儲仇恨值

we connect

推

認同，係林鄭先可以keep到大家團火，無普選，邊個做都一樣賤

冇錯，林鄭一下台又會有人出來打飛機以為成功

恭賀林鄭變成黃大仙政府

請善用起底功能

屌，當我前幾日錯囉，
你係咪由頭尾都無睇錯過？

用心良苦

777一定要落，比市民知道有能力推特首落台，再進一步就係真普選

2003咪已經證明過一次
有咩用？

政治無力感已經係低位，順勢帶起個風向

痴線 依個時間梗係乘勢爭取普選
777只係一時之間 普選先係真正目標

yes

而且03個國家主席點同呢一個

同意，佢唔落台，對我方有利。

朱元章前幾日先同張無忌講過類似野

非常認同

推！

係
林鄭一提任何議案
佢全家英籍又會被提起

佢依家又推明日大嶼，掏空香港， 重有釋放義士都未搞掂

支持林鄭和眾高官下台，由本土派和民主派領導香港!

下屆政府咪又係繼續推 換左另一個建制香港就無民怨 咪撚玩啦伍寶

最緊要係如果林鄭 可以令全世界見到係中共讓步

林鄭落台換第二個上，616果2百萬人起碼有超過一半人即時對政治放鬆，覺得自己成功左，繼續只係吃喝玩樂，
呢一半人再有一半人覺得應該要俾d時間新特首慢慢睇佢表現再講，叫你地班人唔好盲反，

結論係唔好當全部香港人好似你咁醒先得架，好多都係唯威喂走出嚟嘅咋

問法律撚
689有冇得再做

唔太同意
1. 佢完全狂妄自大到1個點,根本所有野都係夾硬黎. 去到今時今日無讓過步不特止, 仲無面對過市民以至犠牲左嘅烈士!! 機會俾左佢幾個月, 我地俾機會佢邊個俾機會我地?? 邊個俾機會犠牲左嘅手足??

2. 2M人出黎都郁唔到佢個位, 咁以後香港人仲點出黎?? 中央仲點會望一眼你班香港人遊行??

3. 換人我地更加有Bargaining power去救人, 首先佢係幫人清爛攤子唔係要自己認錯, 另外除非佢想坐正第一個月就有百萬遊行. 相對地, 7婆而家一步都無退過, 依然有人被捕, 依然唔願撤回. 我睇唔到俾佢留嚮度對我地有咩好處.

今次極認同。
香港人有一味下台情結，與其叫佢下台，
不如利用佢做政府既軟肋。

So? 全世界見到又點？

咁香港咪可以逐步行落去啦
到普選甚至獨立囉

你攬住777咁又點
日林你老母好開心咁呀

支持林鄭繼續

岩呀 所以我唔明叫林鄭落台做乜9
好牌黎架 睇下大家幾團結